大家有無試過量體溫同人有eye contact

牛咁眼望撚住幫你量體溫條友

睇到佢怕醜個樣正撚到

okok👌

試過係m記見到個妹妹幾可愛（不過唔係靚）然後去僚佢
而家所有公司用晒部垃圾機，點量都係36度